甩左P 仲可唔可以掛P牌

梗係掛，老閪都掛，點解唔掛？

yes, 但要跟返P規矩

收到

但係捉到又好似冇事

有個fd話 掛p牌d人斯文d

可以申請轉❤️牌

um...俾其他駕駛者有戒心就真

咩意思

p牌 無所謂啦

真，因為啲人會覺得你係馬路炸彈，會忌你三分

我今日先俾個轉線唔望盲點嘅P仔搞到重brake

我超過3個月都甩唔到

你話個牌？

笑死

有無cam？想睇

從來都唔睇，不過會睇住鏡觀察

可以

利伸 p已甩

thx

冇事，掛p唔係罪
你唔跟p玩，佢可以點做你? 掟返你落p咩?

罰掛應該

非新牌仔掛P牌 陳茂波被指浪費警力

發展局長陳茂波在意外中駕駛的七人車，擋風玻璃貼上代表「新牌仔」的暫准駕駛執照(即「P牌」、圖)，但消息指陳取得駕駛執照多年，根本毋須掛上「P牌」。香港進出口汽車商會長兼國際專業保險諮詢協會長羅少雄稱，非新牌司機不應在車上展示「P牌」，否則屬濫用，「情況好似啲教車師傳，唔可以喺唔係教車嗰陣掛個學牌上去」。他續稱，濫用「P牌」會影響其他道路使用者及警方執法，「『P牌』係有一定駕駛限制，好似唔用得快線同上高速公路等等，如果你俾警察截停，你先話唔記得搣個『P牌』，咪浪費警力囉」。
警方回應指，非新牌司機掛上「P牌」，並不構成違法，但強調「P牌」車輛若使用快線或高速公路，會被警方截停調查，並按實際情況或作出檢控。按運輸署規定，新牌司機會獲發為期一年的「P牌」，期內司機須在擋風玻璃，或車輛前方及後方展示「P牌」，方便其他道路使用者辨認及警方執法。
「P牌」車輛須遵守多項駕駛限制，包括車速不可高過70公里、在3條或以上行車路線的快速公路上，不得使用最右線(即快線)等。

掛P危險過唔掛,D人見你係P會特登玩9你又閘車又推尾

P牌唔上得高速公路咩

係
見你讓車其他車都會即刻衝哂過黎
心諗我不嬲祇讓一架
利申試過學牌都鳩掛埋係加士居道比阿蛇攔截
（學牌唔入得隧道）